楊明醉「價」？ 路政報價復修歷史石牆只需$4千

藍屍價？平時撞爛兩幅攔河都一萬幾千

平時個個做政府生意有幾大報幾大，換支光管都開價兩千銀，做咩今日咁誠實